你會點睇另一半同異性朋友相處

特別係好close嗰啲所謂best fd
唔俾聯絡又顯得好小氣
但係由得佢哋
自己個心就係覺得唔舒服

一呷醋對方例牌講
「我哋真係fd嚟咋」
「要有嘢就一早有嘢啦」
但係見人哋成日搵自己另一半
即使內容無曖昧成份都好
我就係唔鍾意
完全唔理解嗰啲有另一半仲可以同異性朋友出街係乜玩法

如果唔咁care你咁上心就好

連另一半同異性講野都唔想

好煩 好似烏蠅嬲屎咁

我都係
雖然啲人話依個世界唔係男就女
但我就係想霸住佢
尤其係而家太多狗公姣婆

完全同意，啲狗公同佢傾傾下以為大家好熟，煩住我心愛嘅女朋友點算

SBT
成日見到佢搵另一半
覺得好煩
但我又可以做得啲乜
話佢又話管佢無自由搞到無朋友
之後嘈交又無謂
唔話佢自己又唔nike

同意
即使佢所謂既best fd都有拍拖
我都唔想佢地傾咁密
之前已經反映過我介意佢即刻冇再whatsapp
但前幾日發現佢地ig有傾計我另一半仲要遮遮掩掩
雖然相信佢 但我就係介意

嚟緊同女朋友都升大專 擔心唔知將來會點

必經階段
Ocamp使人忘記自己有另一半

我會避忌 都希望佢會
但即使過到呢關 未來圈子唔同左 都好擔心

有無試過女朋友男仔fd係隔離玩得好投契，自己係隔離想搭爹都搭唔到果種灰

男朋友好social好多女性朋友
多到我阿媽都問我點解佢咁多女仔朋友（FB見到啲相）
算係好朋友嘅女性起碼有三個
不過佢其實都好多男仔朋友

初頭唔係好慣
始終見到佢有咁多女性朋友都會覺得冇安全感
但係佢會大部分時間都用黎陪我
又介紹我比其他朋友識
平時相處覺得自己先係佢嘅best friend，其他人係唔會比得上我

雖然依家都會呷醋
但唔會管佢同異性朋友來往
因為根本冇得你管
覺得最緊要係佢會顧及你嘅感受

利申：好少朋友，除男同學之外冇男性朋友

由初頭好介意到宜家冇乜感覺
初頭為咗佢唔同異性fd聯絡 宜家我照傾返
到我宜家冇乜感覺佢又自動同女仔fd保持返距離
男朋友你真係好趣緻

我反映咗之後佢都少咗聯絡
但對方成日keep住搵佢
加上又係同學
無得完全ignore

尤其係睇住佢哋嘻嘻哈哈
會覺得係咪人哋帶俾佢更多快樂

成長啦樓主
朋友唔係男就係女架啦
況且人地識得耐過你地識架
純粹朋友咋嘛又要諗咁多野再乜

介意 同男友u識
有條女同我男友係中同
條女成日叫我條仔吾好對我好
又Snapchat儲火
仲俾我見到佢哋ig send心心 嬲撚到
之前嘈左勁耐先肯斷火
明知我唔中意仲去見佢

同性呢

講就易

咁睇嚟係佢唔識避諱喎

同性有乜好呷醋
除咗les / gay

吾你老母

人大咗就唔會架啦

以為自己出post
好唔中意佢身邊既仼何一個異性朋友

之前佢飛去外國exchange
佢嗰best fd話送佢機
我心諗咪阻住晒啦最後見面嘅時間都無埋
完全當我無到

咁你咪同其他異性close啲 等佢感受下囉

呢啲時候你另一半點做係好重要
比着我一定會話唔駛 然後同男朋友二人世界

我就情景互換 有個好熟嘅女仔fd 但佢有男友
我就單身 有時佢會叫我單獨出街 不過最尷尬都係同佢男友3人行果陣 佢痴我多d 不過係密友果隻feel

而我就當佢女人咁睇 但識佢到宜間都無浮現過任何想同佢拍拖嘅feeling 反而係佢面前講自己like 咩av 女優

聽到樓上巴絲咁講 我係咪要疏遠佢？

男友個異性朋友 話男友好似佢個ex

以其人之道 還治其人之身

佢有講嘅
但條友死都話要嚟
煩到

個best frd係異性黎？

係吖

好憎呢啲 阻頭阻勢
拍左拖之後佢就會話 而家掛住拍拖 唔駛理朋友啦？
屌你 你以為自己係邊個呀

呢啲好麻煩, 個情況只會繼續, 唔會改變
放心, 到你地結婚, 佢都會係成日搵你另一半

如果佢地真係搞埋左, 你亦都唔會知
"我地朋友嚟咋! 乜你咁煩架! 都話冇野囉! 有野一早有啦!"
又真係一早有野, 只不過你唔知

其實好想鬧佢
但又唔想搞到佢哋之後返學面阻阻
唔可以咁自私

又無證據
唔可以屈佢
一講就會嘈

自己要忍住啖氣果下好慘
又要扮大方 但明明好嬲 I know that feel

如果知道你另一半係bisexual呢
你會唔會介意埋佢同啲同性朋友

不能同意更多

我唔會揀bisexual嘅人
咁樣情敵數目會多出幾倍

一班人ok
單獨唔得

唔使避忌
唔好話我咒你地 中學上u8成都會散
仲要玩埋ocamp

另外個2成就係同系同校

我係隔離 佢都會照flirt女 互相食野交換口水
話佢仲比佢罵返轉頭

基本啦

有另一半仲玩ocamp
又係令人難以理解

咁都忍到
你太就佢只會得寸進尺

我都睇到R晒頭